強烈要求係馬路踩單車要考同掛車牌

屌你班廢老單車L，又逆線又衝燈，成日見到啲車差啲撞落去班單車L，又冇辨法舉報佢地。
重有行人路嗰班，成日亂鳩噉衝，唔知行人路唔可以踩單車？

成個元朗都係呀